{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042110",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=C200056",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "차이루"
    },
    "text": "チャイル\\n\n江原道江陵市校洞1813-11\\n\n昼食、11:00~21:00、年中無休、48席、チャイルとは、中国語で金づる、金づるという意味で、お客様が美味しい料理を食べてお金持ちになることを願う意味で付けた名前である。 チャイルは新鮮で良い材料だけを厳選し、ほとんどの材料を国産で使用するところだ。 すべての料理と食事メニューは注文と同時に調理が始まるため、特に新鮮な味が目立つ。 代表メニューの北京式酢豚はコシがあり、サクサクとした食感が絶品で、中型海老のチリソースは大きいサイズのエビを使用し、チリソースの酸っぱく、甘酸っぱく、辛味を一度に感じることができる。 また、中華料理店の最も基本的なメニューといえるチャンポンは、新鮮な海鮮と野菜を使ってさっぱりした味を誇る。",
    "QA": [
        {
            "question": "チャイルの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チャイルは11時から21時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "チャイルは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "チャイルは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "チャイルの席数は何席ありますか？",
            "answer": "チャイルには48席あります。"
        },
        {
            "question": "チャイルはどうしてその名前が付けられたのですか？",
            "answer": "チャイルという名前は、中国語で金づるという意味であり、お客様が美味しい料理を食べてお金持ちになることを願う意味で付けられました。"
        },
        {
            "question": "チャイルではどのような材料を使用していますか？",
            "answer": "チャイルでは新鮮で良い材料だけを厳選し、ほとんどの材料を国産で使用しています。"
        },
        {
            "question": "チャイルの料理はどのように調理されますか？",
            "answer": "チャイルではすべての料理と食事メニューは注文と同時に調理が始まるため、特に新鮮な味が目立ちます。"
        },
        {
            "question": "チャイルの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "チャイルの代表メニューには北京式酢豚や中型海老のチリソース、チャンポンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "北京式酢豚の特徴は何ですか？",
            "answer": "北京式酢豚はコシがあり、サクサクとした食感が絶品です。"
        },
        {
            "question": "中型海老のチリソースはどのような味ですか？",
            "answer": "中型海老のチリソースは大きいサイズのエビを使用し、チリソースの酸っぱく、甘酸っぱく、辛味を一度に感じることができます。"
        },
        {
            "question": "チャンポンの味はどのような味ですか？",
            "answer": "チャンポンは新鮮な海鮮と野菜を使ってさっぱりした味を誇ります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 248,
        "QA": 411
    }
}